政府其實好撚醒

佢哋成撚日轉移視線，送中、明日大愚、國歌法，玩到我哋忙到死。

擺到明佢哋係玩政治，我哋係玩抗爭

我哋而家做緊嘅嘢9成反送中，到時監察會9fingfing又完，然後再做9義士。

佢哋玩咗咁多年我哋都要成長啦

而家收啲力放去成立獨立調查委員會去調查幾次衝突先，等警察道氣滅咗，下一次佢再二讀送中我哋先再做大佢。

我哋學下佢哋轉移視線，等佢哋都忙下！我哋咁多人，佢哋得個班子，肯定發癲都似！

推

pish

push

成立獨立調查委員會為訴求重中之重

港共政府好叻愚弄人民 出賣香港

所以林鄭講左唔會成立獨立調查委員會
而且仲見埋幾個警察工會讚佢地

挫咗啲狗嘅銳氣，當佢哋綁手綁腳，之後再做嘢會易好多

呢排衝多左 少左人提四大訴求

推

所以要靠文宣同今日遊行，大大聲去宣揚呢樣嘢！
未出嚟嘅快出！！！

主要係因為又有人犧牲
但
唔係由佢哋白白犧牲
而係
遲啲要佢哋還！

如果我哋可以撚狗咁撚返佢哋，佢嘅強勢形象就會消失

到時班仆街再縮埋都係要收皮

同意嘅幫手推下
唔同意嘅屌我又點話
虛心受教

真心討論

幫手推下

「戰爭是政治的繼續」，在這點上說，戰爭就是政治、戰爭本身就是政治性質的行動，從古以來沒有不帶政治性的戰爭。……
但是戰爭有其特殊性，在這點上說，戰爭不即等於一般的政治。「戰爭是政治的特殊手段的繼續」。政治發展到一定的階段，再也不能照舊前進，於是爆發了戰爭，用以掃除政治道路上的障礙。……障礙既除，政治的目的達到，戰爭結束。障礙沒有掃除得乾淨，戰爭仍須繼續進行，以求貫徹。……因此可以說，政治是不流血的戰爭，戰爭是流血的政治。

依毛澤東所見衝擊流血必然發生

新ac

我都唔想見到有血白流㗎屌